大乘香港人，小乘香港人

香港人的定義是想保留自身本土文化之餘，堅持自己的用字是繁體和母語是粵語，即使有時會使用其他語言作交流。

而小乘就係覺得香港唔掂，就會走去外國，會轉為學英文ga 人。

大乘就係，會留係香港教下一代，整埋online course, 去幫其他有需要的香港人。

咁小乘已經唔叫香港人